[高汁1q]有乜野係你全新咁買番黎，但一定係有人用過

老婆，全新價禮金買N手貨

車

空氣

鏡

好多都得啦

喂 我想買新iPhone
你有冇（用過）iPhone

飲用水

等睇樓主低質答案

bingo

而家啲嘢乜都係機器組裝入盒
點解咁肯定有人用過？

假膠？

車，永遠頭幾公里冇左

真心想知

如果你話啲鏡係人手裝嵌
咁都講得通
但呢啲細嘢 實係大規模機械生程
點解可以肯定一定有人用過？

塊鏡用左=反射左光

On9/10

個標題話 有人用過
塊鏡反光 但附近冇人得啲機械
咁何來 「人」？

再自動化既野都會有人做qc，唔會成間廠一個人都無，咁科幻

再加上鏡呢d平野都係會人手包裝

如果你過到自己嗰關咁我出返去先啦

最後咪有人囉

咁所有拎黎欣賞用嘅野都係啦，手繪畫都係

全自動都要上貨啦大哥

我唔信冇人冇係家品店照過鏡
為拗而拗

新鮮豬肉

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為全新買返黎但有人用過咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家